［行動post] 星期二晚IFC放工和你唱

#28Apr #中環 #和你唱
【IFC放工和你唱】
日期 : 4月28日 (二)
時間 : 18:30
地點 : IFC
*留意事項：
1⃣請帶身分證 , 自備文宣
2⃣由於疫情和限聚令，活動期間請手足每4人保持1.5米距離
*前搞手取消 , 本活動與原先搞手無關
Channel : @Central_2

繼星期日太古城熱身賽，星期二到IFC啦！
回想上年當日，我同大家喺IFC一齊唱國歌！唱到眼濕濕被Live影到，咁大個仔當住咁多人係大庭廣眾流馬尿
有參與過一定會好感觸，因為香港係大家嘅屋企，見到咁多屋企人咁團結！都咪話唔感動！

今晚要見到大家！經過星期日，相信大家都識玩

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

為香港人嘅五一黃金週打氣
#五一黃金周 #香港人撐黃店

好似冇人講

和你唱

推下先
總之小心行事

唔係取消咗定轉咗時間咩？

不過4人以上 識唔識都犯法
我諗未到IFC 已經被人拉哂

取消左wor?

但TG文宣啱啱仲有update嘅

見到了
*前搞手取消，本活動與原先搞手無關

請帶身分證 , 自備文宣
?

一諗到Chanel, Apple, Lane Crawford都7點閂門就開心

一向都係 和你lunch都係
自備文宣

好突然

都一兩日架啦

大家要注意安全
唱唔到都唔係問題
好似太古城咁
be water 全世界閂舖

推

唯有一係驚又係製造假成功經驗令人鬆懈
好似前後兩次大學防衛戰咁，第2次就損失慘重

ifc會有唔少支那狗搞事引你口角再打佢製造混亂場面
希望大家用腦同時刻保持警覺，第2次行動實冇第1次咁簡單，而且要事先留意地形再行事。

玩第二樣啦，第二次多數伏

遊行冇用 試勇武
勇武冇用 試其他
其他冇用 唔試啦

be water
太古城都唱唔到，但班狗釋法同全世界閂舖
呢兩點夠大造文章

上星期IFC和你lunch見返熟悉面孔

閂舖！IFC晚市生意 = $0

小心行事

今晚咁突然

誠哥 兩日左右啦

係！
唱唔成唔緊要！
安全回家就可以

Push

諗定逃生路線
落地鐵班狗實圍

#29Apr #中環 #和你Lunch
中環和你Lunch
日期 : 4月29日 (三)
時間 : 13:00
地點 : 中環IFC
*請自備文宣及戴口罩 , 亦要保持一定距離
Source :

Pish

咁成個ifc都拉得

幫推

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港
在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

點解唔翻工先唱呢

我又係喎
今日唔返工 但和你sing
聽日又唔返工 但和你lunch

唱！大聲唱

和你sing

萬事小心！

be water!!
係班狗令IFC冇生意做

推呀

push

光復香港！

時代革命！

係黑警令IFC冇生意！
Apple, Chanel, Celine全世界閂舖！

等睇班狗誤捉班大陸狗